{"date": "2019-11-09", "title": "Auf dem Weg zu mir selbst", "slug": "auf-dem-weg-zu-mir-selbst", "markdown": "In diesem Seminar werden wir die heilsame Kraft erfahren, die entsteht wenn wir mit unserem inneren Rhythmus in Einklang sind.\n\nRhythmen bestimmen unser Leben \u2013 oft ohne dass es uns bewusst wird.\u00a0 Die Jahreszeiten, Licht und Dunkelheit und nat\u00fcrlich die Rhythmen des eigenen K\u00f6rpers, wie der Atem, der Herzschlag, die hormonelle Balance und einige mehr. T\u00e4tigsein geht \u00fcber in eine Phase von Ruhe und Regeneration, aus der wieder neue Aktivit\u00e4t entsteht. Akzeptieren und nutzen wir diese Rhythmen, dann f\u00fchlen wir uns wohl und erleben, wie es sich anf\u00fchlt \u201eim Fluss\u201c zu sein.\u00a0\n\nWir werden an diesem Wochenende herausfinden, wie wir wieder einen Gleichklang von Aktivit\u00e4t und Ruhe gelangen k\u00f6nnen, um unsere Kr\u00e4fte nicht zu ersch\u00f6pfen. Mit den passenden Yoga- und Qi-Gong \u2013\u00dcbungen sowie Meditationen regenerieren wir uns, l\u00f6sen Blockierungen auf und synchronisieren die Rhythmen, die aus dem Gleichgewicht geraten sind. Wir gehen auch hinaus in die wundersch\u00f6ne umgebende Natur und suchen einen heilsamen Kraftplatz auf, um die Energie in uns aufzunehmen, die aus dem Kreislauf der Natur entspringt.\u00a0\n\n**Termin:** Freitag, 09.11. 17:00 bis Sonntag, 11.11. 15:00 Uhr\n\n**Seminargeb\u00fchr:** 195 \u20ac\n\n**Seminarort:** Landgut Stetter, Riggerding 15, 94508 Sch\u00f6llnach\n\nEingebettet in die Berge des Bayerischen Waldes liegt das Landgut Stetter, das sich seit Generationen im Besitz der Familie befindet. In der heilsamen Atmosph\u00e4re des Hauses verw\u00f6hnen uns unsere Gastgeber mit ihrer herzlichen Gastlichkeit.**2x \u00dcbernachtung, Vital-Vollpension, Nutzung des Wellnessbereiches:** 150", "description": "In diesem Seminar werden wir die heilsame Kraft erfahren, die entsteht wenn wir mit unserem inneren Rhythmus in Einklang sind.", "categories": ["seminare"], "comments": []}