{"date": "2022-03-14", "title": "Das Gl\u00fcck liegt in uns -Intensiv-Seminar auf Teneriffa 12.-19.11.2022", "slug": "das-gluck-liegt-in-uns-intensiv-seminar-auf-teneriffa-12-19-11-2022", "markdown": "### Das Gl\u00fcck liegt in uns \u2013 Eine kraftvolle Reise in die Tiefe der Seele\n\nIch lade Euch zu einem lebendigen Zusammensein voller Intensit\u00e4t und Freude ein! Ihr werdet in der Tiefe Eurer Seele Eurer urspr\u00fcnglichen Nat\u00fcrlichkeit und Kraft begegnen und sie wieder befreien.\n\nErde, Wasser, Feuer, Luft \u2013 an kaum einem Ort auf der Erde kann man die heilsame Kraft der Elemente auf so intensive Art wahrnehmen wie auf Teneriffa. \u00a0An Kraftorten voller Urspr\u00fcnglichkeit und Vitalit\u00e4t begegnen wir unserem wahren inneren Wesen, unseren Tr\u00e4umen und einzigartigen Potentialen. Wir lernen dort, wie wir aus unserer inneren Quelle alle Weisheit, Kraft und Inspiration sch\u00f6pfen k\u00f6nnen, die wir ben\u00f6tigen.\n\nEine umfassende Arbeit zur Selbstannahme l\u00f6st einschr\u00e4nkende innere Muster und Blockaden und ermutigt Euch zur Realisierung Eures Potentials und Eures wahren Wesens.\n\n### Was erwartet Dich?\n\n- eine intensive Auszeit f\u00fcr Dich, um ganz bei Dir anzukommen\n- jeden Tag eine aufbauende und regenerierende Yogapraxis\n- die heilsame Verbindung mit der Kraft der Elemente\n- Seelendialog um innere Hindernisse aufzul\u00f6sen und das Gl\u00fcck in Dein Leben einzuladen\n- Ausfl\u00fcge zu wunderbaren Orten, um aufzutanken und alte Lasten loszulassen\n- Ritual f\u00fcr Reinigung und Neubeginn\n- und nat\u00fcrlich viel Spa\u00df, viel Miteinander, viele inspirierende Gespr\u00e4che\n- kurz gesagt: Gl\u00fccksgef\u00fchle :-))\n\nWir haben in der Finca einen Seminarraum zur Verf\u00fcgung, au\u00dferdem wird das Seminar viel im Freien stattfinden und uns mit der heilenden Kraft der Elemente verbinden.\n\n[![](/media/Yoga-Finca-Teneriffa-300x199.jpg)](http://zentrum-neue-wege.de/wp-content/uploads/2019/06/Yoga-Finca-Teneriffa.jpg)\n\n### Impressionen aus Teneriffa\n\nHier geht es zu interessanten Artikeln auf meinem Blog:\n\n[Eindr\u00fccke von unserem letzten Seminar](https://katharina-greuner.de/erste-eindruecke-vom-seminar-das-glueck-liegt-in-uns-auf-teneriffa-im-november-2019/)\n\n[Das Erbe von Teneriffas Ureinwohnern](http://blog.zentrum-neue-wege.de/impressionen-aus-teneriffa-gofio-und-die-guanchen/)\n\n[Durch Seelendialog zu neuer Ganzheit finden](http://blog.zentrum-neue-wege.de/durch-seelendialog-zu-neuer-ganzheit-finden/)  \n\n### Mehrere Ausfl\u00fcge sind geplant, abgestimmt auf die Erfahrungen des Seminars:\n\nAuf kleinen **Wanderungen** erkunden wir die Umgebung und lernen exotische Pflanzen kennen, von denen sich einige auch zum R\u00e4uchern eignen.\n\nWir besuchen mehrere felsige Buchten, wo die unb\u00e4ndige Energie des **Atlantik** unser Inneres befreit und erfrischt. An diesen Pl\u00e4tzen ist es unmittelbar sp\u00fcrbar, dass das Leben im Meer begann. Dort f\u00e4llt es leicht, alte Muster zu verabschieden und \u00a0sich wieder mit reiner frischer Lebenskraft zu f\u00fcllen.\n\n[![](/media/Brandung-Teneriffa-300x131.jpg)](http://zentrum-neue-wege.de/wp-content/uploads/2019/06/Brandung-Teneriffa.jpg)\n\nDer ehemalige **Vulkan Teide** ist das Wahrzeichen der Insel. Von fast \u00fcberall kann man seinen 3771 m aufragenden Vulkankegel sehen. Den Ureinwohnern der Inseln war er heilig und sie verehrten ihn als Sitz der G\u00f6tter. Heute ist es leicht, mit der Seilbahn auf den Gipfel zu fahren, es gibt Imbissbuden und viele l\u00e4rmende Menschen...  \nWir werden den Berg respektieren und auf einer Wanderung \u00fcber Lavafelder die besondere Energie dieses Ortes in uns aufnehmen, der Erde, Feuer und Wind miteinander verbindet. Die Stille in dieser kargen und faszinierenden Landschaft hat eine tiefe transformierende Wirkung. Schweigend lassen wir die Stille in uns ankommen und sp\u00fcren wie sie sich mit unserer inneren Quelle vereint und Einheit und Frieden entstehen l\u00e4sst.\n\nDie zauberhafte Kleinstadt [**Icod de los Vinos**](http://blog.zentrum-neue-wege.de/impressionen-aus-teneriffa-gofio-und-die-guanchen/) l\u00e4dt mit seinen verwinkelten Gassen und kleinen H\u00e4uschen zum Bummeln (und Shoppen)ein. Doch dieser kleine Ort ist viel mehr als das: Bereits f\u00fcr die Ureinwohner der Inselgruppe, die Guanchen, hatte er gro\u00dfe Bedeutung, lange bevor die Spanier die Inselgruppe eroberten. \u00a0Dort steht der \u00e4lteste Drachenbaum der Insel, dessen Alter auf \u00fcber 2000 Jahre gesch\u00e4tzt wird. Die Guanchen hielten unter seinem Stamm ihre Ratsversammlungen ab und nutzen den roten Saft aus der Rinde zum Heilen und f\u00fcr Rituale.\n\nAuf Teneriffa wird gern und oft gefeiert. Am letzten Abend haben wir die Gelegenheit am **traditionellen Weinfest** teilzunehmen. Die Inselbewohner dekorieren liebevoll und farbenpr\u00e4chtig ihren Ort und erscheinen in festlichen Trachten, es wird getanzt und gesungen und wir k\u00f6nnen noch einmal tief in die Lebendigkeit und Freude eintauchen, die auf den Kanaren herrscht.\n\nIch freue mich sehr, wenn Ihr diesen Weg der Transformation mit uns gemeinsam gehen wollt.  \n**Den Link zur Anmeldung f\u00fcr dieses besondere Seminar findet Ihr oben rechts nebenstehend.**  \nGerne stehe ich Euch f\u00fcr weitere Fragen zur Verf\u00fcgung.\n\n# Seminar-Daten\n\n\\[gdlr\\_divider type=\"solid\" size=\"50%\" color=\"#ffd479\" \\]\n\n<table class=\"style-2\"><tbody><tr><th>Wann:</th><td>12.-19.11.2022<br>Samstag 17 Uhr bis Samstag 10 Uhr</td></tr><tr><th>Kosten:</th><td>630 \u20ac&nbsp; zzgl. Flug und Unterkunft</td></tr><tr><th>Teilnehmer:</th><td>max. 7 Teilnehmer</td></tr><tr><th>Seminarort:</th><td>Garachico, Santa Cruz de Tenerife, Spanien</td></tr></tbody></table>\n\nDiesmal werden wir gemeinsam in einem gro\u00dfen Haus nahe bei Garachico sein. Das Haus hat einen sch\u00f6nen Garten und liegt inmitten von Gr\u00fcn und das Beste: Es sind nur ein paar Minuten Fu\u00dfweg zum Meer!!! Dort finden wir malerisch zwischen Felsen gelegen eine kleine Bucht zum Baden. Die Unterbringung ist in Doppelzimmern mit Meerblick.\n\nAuch Laura ist wieder dabei, um uns kulinarisch zu verw\u00f6hnen, mit ihrer guten Laune anzustecken und uns zu den Kraftorten Teneriffas zu fahren.  \nSie holt Euch wieder vom Flughafen ab und begr\u00fc\u00dft Euch mit einem kleinen Picknick an einen Charco (kleine Meeresbucht) und ihr k\u00f6nnt gleich einmal ins Wasser h\u00fcpfen!\n\nDieses Transformations-Seminar in Teneriffa ist eine besondere Gelegenheit, die eigene Urspr\u00fcnglichkeit zu befreien und dem wahren inneren Wesen zur Entfaltung zu verhelfen.  \nDen **Link zur Anmeldung** findet Ihr nebenstehend - ich freue mich auf Eure Teilnahme!", "description": "Das Gl\u00fcck liegt in uns \u2013 Eine kraftvolle Reise in die Tiefe der Seele\nIch lade Euch zu einem lebendigen Zusammensein voller Intensit\u00e4t und Freude ein! Ihr werdet in der Tiefe Eurer Seele Eurer urspr\u00fcnglichen Nat\u00fcrlichkeit und Kraft begegnen und sie wieder befreien.", "categories": ["aktuelles", "seminare"], "comments": []}