{"date": "2019-10-28", "title": "Die Kraft der Ruhe", "slug": "die-kraft-der-ruhe", "markdown": "In dieser Fortbildung erlernen wir einfache und leicht im Alltag anwendbare Methoden zur Entspannung und zum Stressabbau. Stress, Belastungen und Anspannung dr\u00fccken sich nicht nur in der Seele aus, sondern sie hinterlassen ebenso einen Abdruck im K\u00f6rper, wie z.B. verspannte Schultern oder einen hohen Blutdruck und wirken sich auch auf den Atem aus. Deshalb vermittle ich ein integratives und ganzheitliches Konzept, welches K\u00f6rper, Atem und Seele miteinander verbindet.\n\nAlle \u00dcbungen lassen sich sofort in die Praxis \u00fcbertragen und k\u00f6nnen je nach pers\u00f6nlichem Bedarf und zeitlichen M\u00f6glichkeiten angepasst werden.\u00a0  \n\nInhalte:\n\n- Grundlagen \u00fcber den Umgang mit Stress und die Wirkungsweise von Entspannungsmethoden\u00a0\n- Entspannungstechniken und Kurzentspannungen f\u00fcr \u201ezwischendurch\u201c\n- Achtsamkeitsbasierte \u00dcbungen, die innere Ruhe und Gelassenheit entstehen lassen\n- Harmonisierende Bewegungen zum L\u00f6sen von Verspannungen\n- Atemtechniken und Akupressurpunkte f\u00fcr akute Stress- oder Belastungssituationen\n- Re-Balancierung, um sich nach der Begleitung Sterbender und ihrer Familien respektvoll wieder innerlich davon zu l\u00f6sen und in die eigene Mitte zu kommen", "description": "In dieser Fortbildung erlernen wir einfache und leicht im Alltag anwendbare Methoden zur Entspannung und zum Stressabbau.", "categories": ["seminare"], "comments": []}