{"date": "2020-01-10", "title": "Morgengedanken", "slug": "morgengedanken", "markdown": "F\u00fcr mich hat dieses Jahr mit einem besonderen Sonnenaufgang begonnen. Eigentlich hatte ich noch gar nicht aufstehen wollen, aber dann \u00fcbte das erste Licht doch einen derart starken Sog auf mich aus, dass ich mich schnell anzog und in den beginnenden Morgen hinausging. Es war noch kalt und zaghaft nur sch\u00e4lten sich undeutliche Schemen von B\u00fcschen aus dem fahlen Licht. Ich ging den kleinenden Weg am Feld entlang und hatte das Gef\u00fchl, dass die Zeit stillsteht, dass die Erde den Atem anh\u00e4lt.\n\nDieser magische Moment zwischen Nacht und Tag ist die Geburtsstunde des neuen Lichtes. \u201eAurora\u201c hie\u00df in der antiken Mythologie die unvergleichlich sch\u00f6ne G\u00f6ttin, die am Morgen \u00fcber dem Horizont aufstieg. Wie ein zarter goldener Schleier legte sich ihr mildes w\u00e4rmendes Licht \u00fcber die Landschaft und vertrieb das dichte Dunkel der Nacht.\n\nBezeichnenderweise ist Aurora eine l\u00e4chelnde junge Frau und sie begleitet mit ihrer sanften Kraft jeden Neubeginn. Jedem Projekt, jedem Vorhaben, jeder neuen Liebe, jedem neuen Wachstum haucht sie Licht und Lebendigkeit ein. Sie ermutigt, das Neue zu wagen und sich nicht vor all den Stolpersteinen zu f\u00fcrchten, die auf dem Weg liegen k\u00f6nnten.\n\n![](/media/Morgengedanken.jpg)\n\nAuch wenn es schwierige Wegstrecken gibt, auch wenn Dunkelheit kommt \u2013 die Sonne geht an jedem Morgen wieder auf. Aurora hat unseren Vorfahren ihr Licht geschenkt und sie schenkt es uns an jedem Morgen.\n\nAls mir diese Gedanken durch den Kopf gingen, begann ich zu verstehen, warum es mich so machtvoll nach drau\u00dfen gezogen hatte. Auch ich schlage mich mit Schwierigkeiten herum, bin frustriert, wenn Pl\u00e4ne nicht gelingen oder die Zeit f\u00fcr etwas nicht reicht. Und in diesem Moment f\u00fchlte ich mit meinem ganzen Sein, dass ich getragen bin. Dass mein kleines Ich aufgebhoben ist in etwas Gro\u00dfem, das mit liebevoller Gelassenheit einfach da ist. Ohne zu werten und in vollkommener Ruhe.  \nMit meinem Atem, mit meinem ganzen K\u00f6rper, mit meiner ganzen Seele nahm ich das erste zarte Licht in mich auf. Eine tiefe Freude und Dankbarkeit erf\u00fcllte mich.", "description": "F\u00fcr mich hat dieses Jahr mit einem besonderen Sonnenaufgang begonnen.", "categories": ["blog", "inspiration", "selbstheilung"], "comments": []}